人權法案：冇講6定24小時（有source)

@samuelmchu
: There is no set timeline or stated deadline on Senate hotlines. "hotline" could go for 12, 24 hrs or even longer - the hotline procedure is ongoing and still open as of right now. Stay tuned on here.

Push

即係眾志柒撚咗?
但柒還柒
6個鐘依個咁exact嘅數字 唔多唔少 係點樣講出嚟?
求公開解釋

即係一日未叫停，一日都唔會完
其實都幾癲，都無時間上限

即係未過

有冇link睇

冇人知
等佢叫停先通過

蘋果都有出話6個鐘
唔通佢無FC咩
諗吓先啦

蘋果早兩個月話串燒保老闆娘有cancer添

終於要 google

其實GOP試水溫

Apple news 記者可信 定 samuelm chu可信性高？

我都好想知究竟6個鐘係點得嚟
求公開解釋x2

美國冇人講過6個鐘
係眾志自己up

推

我知呀
我係想知，係佢9up作話係6個鐘，定係有D咩根據
無啦啦用6個鐘嚟fake 9人，係咩心態